香港人 Assemble

今日禁蒙面
聽日禁上網
他日禁上街
香港人既自由已經被林鄭一點一滴咁剝奪
係咪想温水煮蛙
係咪想頹廢落去
全部人同我企翻起身
我地既上一代啞忍
到我地依一代係咪仲低着頭 雙膝跪落去
面對惡法 忍辱求存
如果唔係
今日直到未來請踏出你既雙腳 挺起你既胸膛抗爭到底
無論贏定輸 我絕對同呢班垃圾人渣奉陪到底
寧可站着死不願跪着生

推

同我出黎

Push

一、警察一啲都唔蠢，精於敵後工作無所不在，請以對付秘密警察一樣既姿態對敵

二、小組人數以4-8人為單位

三、如果已經確定左你係Target，唔會即場拉你，會跟蹤你再拉

四、即使而家全民支持，你都唔可以係現實世界討論任何發夢過程

五、藍絲、退休狗、所有你唔認識唔了解既人，係會影你相甚至跟蹤你，報料比狗

六、現實世界D狗係條街度有大量針，你把口唔該密過密實袋，留返TG傾

七、唔可以將一D高危既攻擊性武器例如伸縮警棍，擺喺屋企

八、一張相都唔好影（相留番比記者影）

九、好多新手，有感想就出多啲戰術post

十、每一場戰役都保持平常心，不能Endgame孤注一擲

-----------

十一、買塊防偷窺mon貼，個貼要幾黑得幾黑，唔夠黑就貼兩塊，唔可以學藍絲咁on9比人睇你打緊乜

十二、係冇人係側邊、接近或者迫緊既時候先好拎電話出黎睇，大隱隱於市

十三、唔好將高危野放屋企，收埋係出面。遲D出門口係冇問題，方法越麻煩越安全

十四、
同 我 即 刻 學 反 跟 蹤
入面資料多到震
【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

以上所有適用於前線、魔法師、後勤、和理非，以及所有抗爭者
少你一個就真係少你一個，同共產黨打要有覺悟！

寧鳴而死 不默而生
香港人！反抗！